肥婆拍拖仲嫌三嫌四

唔係睇樣 肥婆性格真係閪啲
人地唔介意你個樣 你又嫌人痴身又性
你知唔知足呀
係人執到你都要喊三聲

肥婆先係極品要準備美極

美極都遮唔到佢地陣味

係咪我認真左
有人要就一定係好事?
唔開心拍黎做咩

有人自認肥婆
衝出黎柒